全部去灣仔方向！唔好入維園！

依家好混亂！ ！

你都on撚鳩

試下用不推post mode

三毛番屋企，不推文回覆

屌你啦

弱智仔

屌你老母

全宇宙人而家塞晒喺SOGO
仲有好多人回流返去搭地鐵
你究竟喺唔喺現場㗎
亂到仆街喎而家

收皮

屌啦多人咪等囉 香港人最叻就等㗎啦 驚條撚

等到入到為止 越耐越好

一定要入 入維園先計人數